# Проект: «Личный кабинет: Дизайн»

Данный проект предназначен для изменения дизайна личного кабинета Московского Политеха.
Разработка велась в рамках дисциплины "Проектная деятельность"

Особенности проекта:
- Дизайн берет свое начало от оригинальной страницы Политеха, что приводит оба сайта к единому стилю.

Преимущества проекта:
- Удобство использования даже неопытными пользователями за счёт схожести дизайна с главной страницей Политеха

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331 | @N3RK4 | Жирков Н.Д. |
| 181-331 | @max.promyslov | Промыслов М.И. |
| 181-331 | @Viktoriya_cv | Ташнова В. |